如果拜登贏咗我會永久離開高登！！！！

絕不走數！！！！

高登？

拜登黎料！

好行唔送

lm

樓主離開高登關我哋乜事？

這裡是連登 這裡有力量